澳門星展銀行算唔算離岸銀行

澳門唔知邊間銀行走資好，睇過好多香港開去澳門既銀行都係得商業服務，得間星展係有分行一般既業務，星展呢間算唔算係離岸銀行，可唔可靠，或者有邊間係離岸可以推薦，財疏學淺，有錯勿屌

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推